【水到渠成】多個零

旺角魚蛋係幾百人，尋晚落西環叫住“光復香港 時代革命”嘅係幾千人，如果再多個零，就水到渠成

多個零就會好多人豁出去

下星期

光復香港時代革命

今日見證真係多個零
香港 _ _ 不是夢

出嚟啦大家